大家Tesla 蝕左幾多？

好彩阿媽㩒停我冇入，話升咁多好奇怪

無左80%

好彩間行話送返4股比我當補償損失

仆街
千3均價入左 明明上星期睇都仲有22xx
今日盤前變左4舊幾
還我血汗錢

大叔式make fun

老監